隔離登有人幫整咗poster宣傳16號遊行

push

from 花生魔人 個post

整得幾似廢老文嗰種
有無可能整埋做廢老最鍾意眼嘅youtube飛機片

credit: 為食龍寶

改返貼direct 圖link呀

推呀

又關把黃傘咩事

推！

各位不如幫手同身邊支持解釋下全件事先
我知聽落好d難，但有唔少睇開報紙個堆其實真係唔知修例內容，重點係同佢地用道理講番清楚全件事，特別依家開始各有各做，我地需要製造更多輿論壓力，哪怕5分鐘都好，一百萬人每人說服到兩個人，就已經多二百萬人架啦，更何況每日講既話呢。對屋企人既，今次用返人權角度同佢地講番清楚修例既問題係邊，話d人倒亂既，同佢解釋返議會失衡既，已經冇任何正規溝通方式，777一意孤行既事。
講唔關佢事既但有樓既，俾石禮謙攤訂單野俾佢睇，同佢解釋對樓市個d有咩影響。
對返緊工儲緊錢或者對退左休既，同佢解釋如果條例通過佢儲蓄會變廢紙既事
對話支持中國既，俾返佢睇中國有簽人權法案，大陸自稱支持人權而且一直良好，問下講話支持中國又支持政府既佢地係咪反中央政府，同佢解釋一國兩制，再俾環球時報之前個篇野俾佢睇，用各種說法去駁佢地講既野，因為通常佢地講既都係空洞說話。
講支持警察既，盡量講番警察犯左既野係警察自己set既野。
如果唔明點解人權凌駕法律既，解釋全件事俾佢聽啦。
總之哪怕用咩方式說服都好，道理係我地個邊，冇一個法律體系可以凌駕於人權，即係人既自然權利，每日用5分鐘至十分鐘，再加少少說服技巧，影響力已經大好多。我知要同佢地溝通好難，但佢地好多既都係人講咩佢講咩。我懇請大家幫手製造輿論，哪怕每日每人身邊說服幾個，條例會比之前更難通過。我地需要係所有方面都下手，求求大家幫手。

推

請效法記者會記者，星期日帶住裝備上街

記者會記者戴頭盔已經上咗Reddit第一熱門啦！

星期日大家再戴一齊戴頭盔！
比全世界知道香港依個城市因爲啲黑警
市民已經去到要戴晒頭盔先敢出黎和平示威
相信到時報導出黎仲有noise，幾十萬人戴晒頭盔影出黎仲震撼呀

而家同一陣線
有咩要嘈既留返完場先嘈

太花 無焦點 打印出黎又睇唔清

你覺得會印出嚟咩？
先進啲好冇？

就咁睇都唔清楚啦

target audience唔同
但同意啲字要大隻啲

target學生同後生嘅 呢張已經好足夠
target老人輩 隔離反修例個po更有睇頭
不過原樓主有呢個心係好事黎
只係poster好講求清晰 明確 用色 字體

啲字咁細老花嗰啲廢老點睇